有用now嘅北區撚入

你地係咪上唔到網又睇唔到電視，打上hotline等左半個鐘話北區緊急維修仲要唔知修到幾時dklm

希望只係你係咁

就黎開波啦dllm pccw
錢又收足波又無得睇

依場viu有